【IQ題】邊個地方既人最得人驚

如題

邊個地方

樓主屋企

錯

係咪條題目難得濟呢冇人識答

毒撚開post冇人理

陰鳩公